［夾band]大家會唔會保護耳仔

想問下大家平時夾band會唔會帶耳塞
因為Band房始終係一個密閉嘅空間
其實真係會好嘈好大聲
所以想問下大家
有冇夾band專用嘅耳塞推介
同埋可以係邊度買
感謝

自己會用monitor

同問 有冇扑嘢用既耳機 條女叫得好嘈冇曬mood 嘈到想一腳申佢落床